係藍絲老豆老母訓緊既同時香港已經被制裁

Bye

屌 興奮得滯
係準備被制裁

好撚興奮